聽日一定爆升，好後悔收市前無入貨

又錯失買樓機會

熊仔爆升

風水佬呃你十年，聽日你就知係牛啦

有冇睇夜期？

收市先講好嗎

我血壓就爆升呀

夜期點呀

可唔可以跟樓豬搵食

一早勁假時段已經無得執

齊齊食蟹